呢度多唔多人有BNO

如題

過左冇續 要攬炒

有過就續得架啦
最近由BB相嘅BNO 續返

無續
818 全民集合

想續 但冇人幫簽

只要有拎過 過期十幾廿年都續得
只不過可能要countersign

唔難 睇下有無frd有 唔使咩專業人士 寫字樓工一般都得

我舊年續bno嗰陣因為身分證加咗英文名，同舊passport唔同，所以有好多問題想問，但係都search唔到答案，所以之後我將自己經驗寫低咗，一諗到有咩野都會繼續update，希望幫到大家，覺得有用嘅幫手推

冇諗住續

有BNO

明白的
818！ 聽日見

要搵人簽

我都想續， 又係冇人副簽

真？

續過，無counter sign....

bb相 續番要唔要副署？

過期都續得.

大家簽聯署平權呀

要搵咩人做counter sign?

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

總之有BNO既人或拿英國護照既人就得

搵律師搞得5得？定一定要係認識嘅人？